有冇巴絲呢幾晚瞓得唔好同冇胃口?

我就係其中一個 自問平時睡眠素質好 食嘢大魚大肉個啲嚟

但呢排一上床就係咁諗香港前途問題，點解由反國教去到雨傘再嚟到今日呢段時間香港可以發生咁撚多無稽嘅事而仍然有咁多人未醒覺 親眼見住做政府工啲朋友自甘墮落

食嘢冇曬胃口 宜家連腿強治都食唔撚曬

不過

大家不必懷憂喪志，在艱彌厲，戰鬥到底

星期日再見

食野真係冇咩胃口，星期日見

加油